MINA 舞蹈 24 hours

@160807 JYP Nation

[
img]

想屌撚死佢

點解twice班日本妹咁撚淫
其他團d架妹又唔會咁撚淫

尊重吓

呢個髮型好襯佢

中分黑髮
mina短髮樣衰到，堆短髮控有病